====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Substituant l ' action d ' « habiter » à celle de « loger » , il fait du chantier un acte culturel s ' émancipant d ' une logique normative fermée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

